{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048443",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "경희궁"
    },
    "text": "慶熙宮は富川市素砂区新興路に位置するカルビタン屋として知られています。 このカルビタン屋さんは多数のテレビ番組で紹介されており、毎日24時間営業しています。 韓屋瓦家の形をした2階建ての建物には広い駐車場があり、便利に車を駐車することができます。 ここの内部は多くのテーブルが用意されており、家族連れで多く訪れます。 特にルーム席は予約席で運営されており、10人以上のご利用の際にご利用いただけます。 火鉢焼きテーブルには煙筒が設置されており、カルビを直接焼いて食べることができます。 食事の際の基本おかずとしてはキムチとカクテキ、イカの塩辛、唐辛子の漬物が提供され、メニューは多様に用意されています。 特にカルビを使った様々なメニューが人気を集めていますが、中でもカルビタンは量が豊富で味が良く、最も人気のあるメニューとされています。 また、ランチ特選メニューは2人以上の注文が可能で、平日午前11時から午後3時まで提供されます。 このような様々な魅力で慶熙宮は多くの人が訪れる人気のカルビタン屋です。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶熙宮はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶熙宮は富川市素砂区新興路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "慶熙宮は毎日24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮の建物の外観はどのような形をしていますか？",
            "answer": "慶熙宮の建物は韓屋瓦家の形をしています。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、慶熙宮には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮の内部はどのようになっていますか？",
            "answer": "慶熙宮の内部には多くのテーブルが用意されており、家族連れで多く訪れます。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮の特別な席はありますか？",
            "answer": "はい、慶熙宮にはルーム席と呼ばれる予約席があります。10人以上のご利用の際にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮の火鉢焼きテーブルには何が設置されていますか？",
            "answer": "慶熙宮の火鉢焼きテーブルには煙筒が設置されており、カルビを直接焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮の基本おかずは何が提供されますか？",
            "answer": "慶熙宮の基本おかずとしてはキムチとカクテキ、イカの塩辛、唐辛子の漬物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮で人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "慶熙宮で人気のあるメニューはカルビタンです。量が豊富で味も良く、最も人気があります。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮のランチ特選メニューは何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "慶熙宮のランチ特選メニューは平日午前11時から午後3時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "慶熙宮はなぜ人気のあるカルビタン屋ですか？",
            "answer": "慶熙宮は多くのテレビ番組で紹介され、豊富なメニューと便利な駐車場があるため、多くの人が訪れる人気のカルビタン屋です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 331,
        "QA": 449
    }
}